婚前啪啪啪！火辣伴娘團「下身失蹤」誘新郎

婚前啪啪啪！火辣伴娘團「下身失蹤」誘新郎

新人結婚的時候，伴娘團多會設下重重關卡，讓新郎和伴郎團們一一挑戰，成功通過關卡後才能順利迎娶「美嬌娘」，但是遇到「超火辣伴娘團」，能有多少人順利通過這道「美人計」關卡，娶回新娘子。

▲性感火辣伴娘團。（圖／翻攝自「爆廢公社」）

有網友在臉書社團「爆廢公社」分享照片，他詢問大家「結婚當天看見姐妹團這樣在樓梯堵著你，你會怎麼樣？」原來是有4名身材火辣的「伴娘團」，身穿性感開高衩紅色旗袍，露出渾圓屁股蛋、纖長美腿，堵在樓梯口擺出撩人的姿勢，等待新郎、伴郎團來「闖關」。

網友們看完紛紛留言，「這是SW系列新作嗎？」「先處理這些伴娘」、「滿滿的腿庫」、「勇往直前啊，單槍戰百穴」、「提槍上陣」、「婚前啪一波」、「集合，準備團戰！」還有網友搞笑回，「4個裡面只有1個女孩，找出來就讓你過關，如果你答錯了，3個男孩就會讓你當一回女孩。」（編輯：黃雅琪）

婚可以唔結，呢啲女不可以不屌

有做開gym咁喎，個pat好有肉

Jeng

占賓講得非常之好！

台灣?
個PAT
個新娘又肯先勁

破戒了

皮皮！

痴撚線
點忍呀

硬住接新娘

「4個裡面只有1個女孩，找出來就讓你過關，如果你答錯了，3個男孩就會讓你當一回女孩。」

痴線要大大力屌

男孩子更好，不會懷孕

清真識食

Ig

牙占今晚又準備食幾多女牙

牙占已修心養性

竟然有圖

哇屌呢4條女副計都咁撚正好難忍得住喎

連燈仔真係好多都係gay佬

個股

可能條女重正呢

好撚正

古有呂奉先惡戰三英
今有我XX抽插四嬌

H漫情

單槍戰百穴

真係好似av封面

等一下，我有老婆

呢鋪真係要頂硬上

同我放開個新郎，有咩等我呢個做兄弟頂，搞就搞我啦

想知性別掉轉，child登仔會有咩反應

點忍？

G

台妹
港女

這裡是連登

新郎係咪西門慶轉世

去國際風化之都新北市結婚會點

「勇往直前啊，單鮑戰百槍」、「提鮑上陣」、「婚前啪一波」、「集合，準備團戰！」

#1-#1001

我唔係雞姦愛好者 但都好想屌背住果個嘅蘿友呀！

新北市可能全市人口都有互相交配

社會性大型雜交派對

如果咁都唔屌 咪證明自己性冷感 仲結得成婚?

呢啲梗係做兄弟嘅幫新郎啃左先

我係新郎就唔結啦
兄弟都唔需要
一個橫歸全部囡囡

所以話

ig?

射完先俾走上去

好撚臭

臭咩撚野

過唔到關

我不行了

右邊個pat正撚到 見到都扯扯地

兄弟幫手頂啦

點忍得住

個個都有練開
好撚正

結左婚先算
呢啲啪一次就無

臭你又舐

其實一直想知張相代表啲咩 有冇人可以解答下 thanks

小學生就早啲訓啦

Igig

LOAD左一陣終於明

咁多gay 佬

唔結喇

有冇ig

一定屌撚到佢地同我結婚

可以點？ 即除褲屌？
男人係鍾意偷食
但唔係無自制能力公眾屌閪
on99

痴撚線

ig呢

哇屌 右1個屎忽

前排

點解講咁耐都無人搵到啲女女ig架

回味一下

得1張咁少？？
Fb有6-7張喎
去jdaily睇

睇完高手圖先明

俾星爺騎劫

Lm

伴娘要俾所有伴郎輪

另外果堆好柒

link?
jdaily ig搵唔到

點解香港冇。。。。
大陸做伴娘最危險
好似成日比人性 騷擾

屌 好撚正

做兄弟嘅係時候上啦

一生平安

臭串

豈止於舐

個籮

igig

想睇台灣其他相

你見都無得見